口水檢測如果三日都未有結果

咁係咪姐係陰性？ 求巴打們解答

大佬

係

我等左五日（連六日）

驚閪咩 有事嘅佢緊張過你啦

等咁耐，要重新驗過啦

我等咗四日

「加油你會冇事嘅！再驗多次啦！我愛你」

我拎樽個指引寫陰性唔會有通知，唔知你嗰個係咪咁

呢家係中唔中招都會通知個喎前幾日四點半派彩節目度有講

連登好少你d 咁有愛既巴打了

我禮拜六交完樽 今日係第三日 未有sms

無事咪唔通知

之前lur兩次比佢都send個sms黎話我扭唔實
之後拖左14日寄第三個樽黎
直接掉柒左去垃圾桶
屌佢老母垃圾衛生署

含柒啦衛生署

政府做野好慢，你要等結果先知

5號交樽，乜消息都冇，有冇電話查詢呀？

而家有法例唔撚交樽會罰一萬蚊 快d 執番佢

我都係5號交樽，乜消息都冇，頭先打咗電話問chp，佢話唔一定有sms，如果一個禮拜都收唔到消息，就大機會代表係陰性

下，公司要有陰性sms先俾返工。

你可以打電話去問多次衛生署，唔知有冇聽錯
21251111

強制檢測先要罰

唔該晒巴打，好彩睇到呢度留言，如果唔係仲on99等佢sms 返工頭先出去街場做左test了。

個陽性陰性咁重要咩？
你覺得自己就死未？

大個啦 好多野唔係靜係同自己交代

感冒唔洗睇醫生自己都知啦，呢隻病你病左都唔知
咁驚乜

之前有一個陽性嘅，因為冇寫名，衛生署搵佢唔番，叫收唔到檢測結果嘅人盡快再去驗多次

間Lab比口水浸撚咗

大個啦精神病唔好周圍同人交代啦

唔知你做乜撚

如果真係陽性 仲比我地周圍走幾日 都幾撚on9
唔怪得之爆到咁

定啲啦師兄

驚閪咩，係中就中，整定架，避都避唔到

今日交sample
咁on9冇通知
檢測中心係唔係反而會有

去警署問下.

你哋係咪未有結果之前唔畀返工

咁你係咪想佢未驗就捉你去隔離

有病徵呀 我唔想害人

星期二交口水 今日都仲未等到SMS
等緊SMS同老細交代＋1

巴打邊度交？我星期三交去街症d收集箱，到而家都未有sms…等緊同老細交代，又唔敢出街

門診嗰啲收集箱＋1
我都係唔敢周圍走 匿喺屋企食外賣嘅唔知第幾日 屋企人都唔敢見住

同你一樣

巴打如果收到sms上黎講聲

我星期四交去門診 又係等緊同老細交代
咁睇嚟我聽日都未必會有結果

如果你收到都拍硬檔上嚟講聲

冇問題 勁擔心

可以唔駛痴咗線咁mon 住部電話
放低部電話做下其他有意義嘅野把啦

有無電話可以問

星期二交，而家都未收到SMS

整唔見咗又話你知咩

我上網睇好多確診個案都係七日前交樽 第八日話你聽確診
大家唔好咁老定

係明明張野有寫

多謝支持全民檢測

喂喂 啱啱收到SMS 喇 陰性
你都應該呢兩日收到架喇

你今個星期交樽？

星期二朝早交

我星期五夜晚交都未有 碌柒

你再上個星期五交？

係呀

診所叫我做強制檢測
星期六做完
但琴日qn黎話收唔到我結果
姐係未驗定唔見左

可能你個specimen 分咗去忙啲嘅化驗所呢
唔好自己嚇自己先

我先唔驚 要驚佢地驚 如果我確診 擺我係外面咁多日佢地仆街

Congrats bro!
唔知聽日星期日會唔會有sms...

之前兩個同事做壞規矩，做篤鼻果d,日半有消息。
呢個星期四到我需要檢，但我交樽，到今日都未有.
好在橫跨星期六日，否則連續4日比經理追問都煩。
不過今日仲未收到。

篤鼻要錢 啲人有冇咁鍾意返工呀

有d地方唔使比錢呀

唔係要$240咩

多數要240蚊，但有四個臨時採樣亭係免費

RAP

ching收到結果未？